［認真一問］

170up 中上樣 要胸肌有胸肌 要腹肌有腹肌
輸比米八帥哥就正常姐 我明白
但輸米六幾嘅巴打我就真係諗唔透
到底係圈子問題定我個人問題
不喜勿插

係咪唔夠人地暖

自問自己都會噓寒問暖 不過唔知係咪因為我f

我太積極回應 成日秒覆人 搞到人地唔理我 正所謂男人唔壞女人唔愛

你啲噓寒問暖多得濟?
秒覆唔係問題
你"關心"佢嗰陣，佢會唔會hea覆?

Hea到癲 一句多謝或者唔應機就完咗話題
下世投胎做絲算了

唔使等下世投胎做絲
轉target 啦

把口叻唔叻先？

身邊冇乜異性朋友 想搵過另一個target都難
不過好多絲都唔鐘意覆我機 想傾耐啲計都唔得

少叻啦 得閒就搵機會sip位 tum下對方不過就係對方唔太受落咁款